[I/A]死神BLEACH brave souls 十幾個鐘冇人開post

之前嘅post
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

官網 :

相關網站 : < 新VER
協力區 : < 入去是鳩旦改個暱稱就用得

常見問題 :

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP
同角色名有BONUS多2倍經驗值
每一隻角色升滿都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢 之後任君處置

邊幾隻勁呀?
打唔切
[url]
[/url] 急急地 參考呢個啦 雖然都幾多水份 但都叫做唔會死錯人 睇下is ok
不過唔好盲信D咩S呀SS呀SS+呀 水份真係有D重

點知幾時邊個降臨呀?
公告欄最底有降臨時間表
或者
直接上網睇

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講
詳細ver :

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
或
用修改金毛筆

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 唔洗用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

邊度有經驗石打?
EXP關(姐係新手任會叫你打嘅乜乜大作戰)
開放時間為 6-8 11-13 16-18 21-23

各大降臨
繼承之間
極限共鬥
雫G重靈地

靈壓係咩?
普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

另外
每月16日左右
都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新

每個月Exactly最尾個日
都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

關於各新手任 日文睇唔明 都可以係呢度問 會有巴打解答
做完新手任會比你5選1 簡1隻5* 其中2隻係力一護同知藍染 但呢2隻會係之後張新手必有嘅13抽1嘅5*劵度出現 所以簡唔簡呢2隻就隨你

最後 所有新手任你簡/抽到嘅5*都係廢嘅

算，都叫中1隻5...

我中隻速劍

交換
_ 刃

炒左

四十抽山本

1001又唔開Post

有post識浦頭 , 又唔開

對唔住 大佬

其實而家各屬性邊d角色值得繼承?
力:千柒,千戀次(?)
速: 京樂(?),飛機場
技: 崩藍
心: 花姐
知: 千劍8(?)

有冇巴打有其他意見?

呢堆都最top...整啦

G4 白斬月

仲有人玩

我仲玩緊

KEEP 住有玩

PVP
心 千花
知 千劍
技 單手山本
速 劍八 (太舊 仲堅持到真係好神奇 但都建議其他速角優先)

PVE / AUTO繼承
力 : 千柒, 千戀之, 共刀一護/ 陰陽
技 : 聖誕小雨, 崩藍, 千一護
速 : 千春 , 千NOKIA , 電影柒頭都勁, WD 月島
心 : 電影一護, 東仙, 共刀戀次
知 : 千狗, 白斬月, G4

月中果三隻 抽唔到+少見 但好似大前田, 桃 都唔差

而家連啲月中角都咁勁 點儲石等千血呀

認真 單手山本 / 東仙 勁過千血三
同埋千血翻炒 比預期中密 唔值得重課了

每個POOL 抽返 500 左右LOR 其他就KEEP 起

每個月大約派1000石 每個Pool抽500咪即係得儲石

咁有機會中架MA
同埋有D護亭／金票 可以FF 會中5＊
呢兩個月應該出電影3 又會出新關 又有得掘石

auto適性表 (170單人繼承之間)(會有變動)
A : 可以auto到map3-5 (姐係有潛質單騎auto哂成個170)
B : 可以auto到map2-3 / 可以auto到map3-5但用嘅時間太耐(速8刃 小雨)
C : 可以(能)auto到map1-2 / 可以auto到2-3但用嘅時間好撚柒閪耐(知花姐)

唔係所有角都試哂 加上有D角我無 大家得閒可以幫手試一試 睇下頂到幾map

wait 唔是今次 今次呢個太難

i mean 試角
今次呢個太Q難 5連冰 + 瘋火輪 + 痲痺閪 仲要隊長殺手 封哂隊長角咁濟
非隊長個堆A級角都未必發揮到平時單騎入王關嘅水準

補充多少少
繼承關入面敵我雙方殺手都係3倍 就係要留意返敵方殺手(公告有)
死神 / 虛 / 破面 呢D正常係20%
隊長 / 十刃 呢D正常係40%

暫時仲未有 人類 / 無所屬殺手 故 呢D呢類所屬嘅角係特別著數
同埋 虛=/=破面

講埋 個表純粹反映Auto繼承嘅性能 有D手動玩落會好撚閪

好詳細，多謝大力巴
我第一次打藥水覺得好q難…
原來係因為map怪同克skill...

auto極級就算
反正都有5～0支水
起碼穩過

今次係難

千年一護要點配裝 請問

750中山本G2

兔狗衫 EXTRA 攻擊 攻擊 攻擊
SUP 角 = 通攻 / 減傷

謝謝

前幾日先發現唔知幾時更新左飾物RECYCLE

歷史性公會戰排頭位

係咪因為無人打呀

恭喜

你再睇下

4月16個出月中個日 有提架me

我000我自豪

啫係係咪新嗰粒制，其實有咩用

2個4星裝合做1個新既4星裝

D狗棒好撚難出

仲有呢隻 應該係新PVP角

我太多狗鴨4* ，每屬留返幾多支好？

留名

又出山本

有冇勁人幫手打拎速繼承既關

呢D 無得幫 , 靠自己啦

好難幫 手殘/ lag 一lag 中風火輪/ 五連冰 已經要訓地

推下先～
我是新手 請多多指教

出咗片無人講

見通知一路冇著燈以為冇晒人，原來係爆咗post

新吉良係心屬減傷

其實預告個日已經比FYI解哂密 不過我自己都唔記得係呢個post度講

前排好多人傾，突然間唔見哂

一完千血就無曬人

龜哂係kekeke度

確認咗
5月6 - 9 炒千血花姐
5月9 - 12 炒1800
5月12 - 15 炒千血8600
5月15-19 炒哂3隻 + 3件舊角
以上全部3%

抽！！！！！！

有兩樣嘢想問 點解啲人可以去到2000攻
同埋六十萬分嗰個 之前唔知邊度睇到八十幾萬分至一百萬分啲報酬唔同 係咪真

裝備齊 , SLOT滿LV , SUP齊
唔明既得閒可以爬下POST

舊角完美防禦

kekeke冇得追返d人講咩搞到我唔想睇，有時問完野有人答左轉頭又唔見左，返緊工又冇得mon住

好耐冇玩，
頭先抽到吉良，
pvp應該唔錯

大力巴，我想問技一係咪已經跟唔上時代既步伐？
我技屬角得佢勁，用佢打公會戰直頭可以用disaster黎形容，完全閃唔開d攻擊，好似好遲鈍咗，但用其他角又唔會咁
話哂都曾經係我pvp王牌

唔係 技術問題...你咩裝？ 可以試吓雙春藥＋鴨棒 另一隻角春藥 轉神 鴨棒開大，
同埋可能你中左減速所以先行唔到
同埋今次係真係難...啲rule 9唔塔8, 用唔同屬但岩Rule其實更好

冇可能中減速啦
就係用其他角手感冇咁差先問
我為左無傷一場公會戰re左10幾次
用佢用到燥，好似要比人打中先識閃，慢1拍咁

有冇人留意到 新pool果三隻角 有雙殺手

係喎

呢隻山本好似好勁咁

山爺天下第一

普攻手短 , 1技範圍唔大
所以係難d 無傷

留玉all in 千花

想抽新山本點知中左新修兵

想請教一下特別任務編隊個個任點過

中級篇Hard個個

同你一樣,仲要中左2個

cap圖出黎睇下,過左太耐應該唔會有人記得

麻煩晒

是但1個角色插哂3個sup通關

唔該晒

諗緊應該痾煙山本定等新pool

10抽兩吉良，點解係都唔比我中山本

想問白斬月裝同sup點砌

加普攻

我想要吉良但中咗山本

交換ok?

好

我
一
日
中
左
三
次
吉
良

睇開啲自然會抽到
不過真係要睇到好開

再抽

屌你哋老母有冇顧過金光閃閃人嘅感受

我抽咗成千石先得1隻新角
仲有隻共刀廢狗

我中左共刀花姐同碎蜂

原來得我一個傻仔抽brave pool...
其實技崩藍有無用？

有用
白斬 G4都有用

應該好多人都齊呢四隻

我無周一

#METOO

我個舊ac link咗去我fb
如果我想link個新ac去我fb要點做？
個舊ac del唔到

我想要知4
其他3隻都有 不過如果抽好似好唔抵

我係想要周一先抽…點知中晒另外3隻
超讀心…

咩事6%都咁難中

白斬G4技崩藍都係常用角
我都清倉，得G4

見大家抽得咁開心 同大家提提大家一個好消息
月中係電影3 姐係dark飛機場個套

感動嘅係 周一廢嘅 放心

所有共刀角都係雙殺手

結構性問題

做sup就真係PVP唔錯

聽日all in 花姐，
到時吉良做sup

已準備3000石all hi

我得1250驚唔夠做

0石

All in but nothing,
又可以棄game

3750 石，中2 劍8,1螳螂，最後10抽先中花生 已經無哂石了

妖！啱啱抽多嘢中彩光，
點知係劍8屌你老母，
晨早有啦屌

400石乜都冇，好多4星

好多人爆死

6％都金光3％點會出

3隻我一早齊

好彩上次用咗九千幾石抽到 今次可以休息

另外3隻都勁過周一好多

幾時出新市丸銀呀...

出咗你都抽唔到

你好似受左好大打擊喎

差唔多又玩到灰
石已經無曬
2張生日卷+1張5星卷都係中重覆

中重複真係好想死

其實速劍值唔值得101010
我無千血速角…

千血三打後到而家都冇抽到過新角

個人認為暫時可以Hold住 最小等到月中角先決定 速劍Auto唔掂 PvP而家又要避開山本

利申：未有速劍

我都決定hold住先
其實我唔明佢點解個rank咁高
同單手山爺比其實山爺勁好多…

因為buff 33%

1700戰力打輸900戰力係咩玩法

我想問繼承關既難度係好似一個cycle咁輪流重覆定睇垃圾klab心情鍾意出幾難就出幾難？
我琴日打知繼承覺得係依幾個星期最易打

永遠都抽唔中想要既野

想抽乜？8千流？

係，冇勁力英
點知中左一角

你唔係有共刀山本咩？

抽左成千石都冇
三吉良一修兵
仲有共刀碎蜂同花姐
一隻平子

8600係sup唔係勁力英 放心

無路捉 最多就捉下出新角前3日 3隻野大嘅用咩肥

正常
因為 戰力 = 攻擊力 都無計到靈壓 體力 防禦
加上有D濕鳩冰麻弱體角 戰力雖然可以作一個唔錯嘅參考 但唔係絕對嘅
千7戰力只係用下棒3隻普攻/2隻普攻1隻強攻都推到上去
對面有隻強攻角都已經可以打走你6-8成血
唔知你有無boost角(速劍 崩藍 WD店長) 同埋記得all in 減傷 D普攻角

速劍D人純粹貪佢有boost 加上佢都算硬淨同OK高輸出
老實 有boost真係差好遠
BTW 邊Q度亂鳩UP 佢rank好高?

其實all in減傷同推防禦可唔可行
我花姐換左呢套裝之後輸得多過以前套減傷+加攻裝好多
我花姐support個3個位都係0 但想知向防禦發展可唔可行

有啲pvp花姐高防到打勁耐都扣唔到佢一半血

抽唔到山爺真心灰

頁面日本仔攻略網，速劍係ss+...不過佢寫明係考慮埋pvp因素
其實佢唔差既，但推圖真係有點吃力

花姐減傷應該好過加攻，畢竟佢可自動回血

Sorry 我意思係指
1. 全減傷 而裝備個附加能力到全加防
定係 2. 全減傷 而裝備個附加能力到全加攻好

我本身係1 上到3席見係咁輸之後換左2
點知輸得仲勁 所以想知係我未升到10 10 10
定係全加防跟本唔可行

應該分別唔大，另外2個用乜？

點解係劇場版4

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

開Post有講

要防不如要血

裝都升左去5星了
3件裝附加能力到就全部加防禦 2件加20% 1件加30%

全攻裝已經洗走左 所以無數值圖對比

裝唔係全攻全血
防靠3隻減傷咩

加防打到2046都未打完

要allin 地獄一護了

藍可以買
紅有冇得買
衝完上三席得返40張
驚唔夠用上副隊

1靈玉1張 , 打到0個陣想繼續打就扣玉

本身得幾抽 中左三步劍獸 即刻打多250
炒左

繼承係咪要好長時間先可以攞到第一隻101010？
我而家淨係可以半自動打，打左2 3個鐘都係得3lv左右，仲要5lv之後要100水先上到去

1000石中地獄一護

1750 石中4隻破面，留石等千血小白復刻算

750中一護加朱蓮 可以休息了

咁就要睇吓你有幾勤力喇
瘋狂打協打到好似番工咁可以一次涮夠2250
新手黎講 多數2-3次繼承可以101010一隻 半Auto效率比較慢 有時要Kill app好煩
唔洗心急既呢啲 當有日101010到一隻 逐漸就會越黎越快101010第二隻

想問五星點樣變六星
活動隻石田100lv左

升曬成個技能樹之後 出番去 撳技能樹個位會有得覺醒 用崩玉升

升左
冇鎖鑰升技能樹
其實打主線送唔送五星
依家既五星好廢
用石田雨龍算

金鳩呢

push
連登個公會得13個人打公會戰

我諗你推到下次千年血戰先多人上水架啦

幾時下次千血呀

劇場版心海燕勁唔勁 冇心寵用

一般…我無見過人用

山本

幾時出新市丸銀呀

有冇可能會出新藍染

我估第四彈千年有藍染，市丸就唔知點出啦

第4 我覺得係店長夜一同12番隊個新卍解

我見山本東仙個啲都出左新 所以好想市丸藍染都有

啱啱開始玩返，終於存多三粒崩玉意志
想問下有邊隻仲值得升，山老頭共刀定一護劇場版？

知4刃

意為你山本200左，山本或者知4刃
利申 200埋右

係咪on9
10抽個新pool 可以中3隻本身已經有嘅角
其餘6隻可以一隻都唔中 屌klab 老母

好似專登回收石咁 千五石得兩隻蛇女

有無公會有位?

個個棄晒

玩到好悶 都係有石入去拎下咁等千血4

棄左一排 諗住玩返 不過無公會

公會冇左？

我都想棄下抖抖先 又無咩其他game 好玩

屌我每日都有打公會戰都俾人踢咗

係咪有巴打錯手解散左？

仲喺度有10個人
個會長前兩日話踢啲無打嘅人
唔通星期一朝早未打都踢

搵個野雞公會入住先啦

巴打轉戰死神？

我今星期都打左100萬分
入會咁耐唯一上星期有2-3日冇打

搵巴打開多個玩住先?

Cm我棄左好耐…長期市場出垃圾…

有冇公會收留每週大約100萬分既小弟

底已沉

出黑露琪雅了

好慘 無人推POST

隻驚都無打算俾新手玩咁既 開波得一抽 想刷隻起手都無

都係嘅
不過有時特別活動送免費10抽

我都只係每日入一入去 無咩心機打重覆關
等千4

加下見youtubr有好多條片話覺得死神動畫就快會回歸
唔知會唔會呢隻game都出新角色呢

不如叫返大力巴推post,佢分析多d新角，推一推可能又多d人入坑

我等周年先回歸

PUSH
BTW 仲有無公會有位..

今日一開game 冇用過外掛 都俾人警告係咩玩法

不了 太煩 都無人睇 有問題就自己入嚟kekeke問

有無cap低UP乜
可能唔關事
因為近排有大量AC比人嘗試撞入去 你有機會係其中一個
個warning可能只係提你改個好D嘅密碼

too bad 上星期岩岩好20/20

新手入坑就周年先啦 好快姐 7月2X就係

如果只係咁就好喇
幾驚佢ban錯
儲咗勁耐石

前排抽中埋技老頭 的起心肝玩返 依家上返3番隊

咁快…

想問下你地玩pvp 用咩裝同連結？
點解d人可以上到成1600攻仲要加成4星
又高攻又硬凈

幾時出返千血小白 宜家日日都係打d 書清體力

普攻角就全推攻 唔好放減血 Sup就全放減傷 101010唔夠減傷就放普攻Up
強攻角有信心秒對面就放藥丸 全推靈 放曬強攻Up，目標你秒對面1隻 出曬3招基本上可以等死

多謝巴打指點

有冇巴打知新個rank任務點解

碌youtube見到3周年條片，不過只係話隻角色係久保設計監修，會唔會係全新角色？

啲人話緑火暗示係4刃

有冇出咁多4刃

不過4刃真係好型

其實個堆千血角都係98親自監修

的確 4刃邊忽有代表性 9成鬼佬都忽忽地

噢 原來係咁...

大力bro估係邊隻？
周年角會唔會都係主角

如果無記錯1周年係咪無月一護，2周年係半牛頭

出過隻無月啦…舊個隻out晒

玩左三日新手留名

又到週年新手入坑時間

而家刷首抽有幾多抽

其實一出驚已經玩 不過玩下又棄下 玩下又棄下

呢個ac玩左三日

我都係1週年棄，2週年入返玩到而家

知屬黎講,千血劍8同平子邊個值得拎黎繼承?

上年估係無月樣既一護
因為2周年隻一護都係拎佢打完4刃之後得返1半mask個樣整
但3月個陣有鬼佬搵到千血一護爆卍解句野+3月出個隻一護淨係始解
所以我而家估係千血卍解一護

玩咩多?101010隻野為咗?
協力 手動play > 平子
PVP 想手動玩鳩自己 > 劍八
不過PVP的話 劍八你要確定自己有多3隻知屬強攻sup 玩協就3隻知屬-CD

多數都係協力啦,極限繼承個d
睇返數值平子靈壓唔夠劍8高,但手感平子好好多,所以先糾結

3週年係咪出埋最後一part千血

2件事黎

而家係咪要留石等3週年

而家入唔到?

週年前出水著 KLab真係好淫賤

all in

成日心思思想用石抽道具,但又覺得好搵笨

千其唔好睇唔開

利申 用普通卷抽中4金兔1金鴨

我玩咗就黎1年先得1枝金兔

岩岩200日
2金兔 2金鴨

琴日用劵中多支速金鴨
最近超鳩入extra stage有金劵送 就係靠個個中多件金鴨
隻GAME用劵抽同用石抽都係一樣機率咁濟
反正都係好撚柒Q低機率 不如儲劵抽算

但玩左咁耐得1枝真係好撚唔gur囉
btw其實角色link既人有冇必要升晒做lv200?

如果你冇升到linkslot既話唔洗
冇升到或者唔同屬繼承唔到4圍
有用藥水升先繼承到

我意思就係話如果linkslot有升到,咁用黎繼承既角色都建議升晒做200? 因為好多都升到150繼承到就算

升200 先食得齊能力值加乘

有多餘料就緊係升 冇多餘料就150算 慢慢黎

諗住個d角色淨係繼承既話就廢事用咁多材料

其寶150既數值都夠用 想追極限數字就升啦

玩左十日 到左樽頸 要開始打降臨

btw啲五星升唔升到六星拎埋石好

點都要升, 遲同早既分別 , 自己決定
最好搞晒D 主力上200先

1250石得呢隻 其實勁唔勁

勁還勁 but 就千血4

5星降臨係咪進唔到6星的

果千幾石打返黎既冇所謂 千血4再課咪得

btw 我想抽水著井上

Yes

無玩2年 今日再玩番 有好多野唔明 係可以5星突破到6星？因為我d角色仲停留左係2年前d 5星 同埋點樣可以突破到200lv?

150LV 技能樹100% 用崩意開lv 上限 再去打降臨拎眼淚升上限到200

咁樣呢個要用崩玉開lv升上150？係邊度可以禁？唔太明 唔好意思 太多問題

你禁番左下角個xxx強化 升爆曬出番黎會見到可以開

Sor 睇錯以為6星點升200lv
你5星要張隻野100lv 同升爆100%個技能樹就得 即係左下角

明白 咁崩玉淨係得交換所先有得換？

友情可以抽 降臨都會出

降臨係出崩意 崩玉係打地下修行場出

一月一回果幾隻水著想買

課七百幾買四隻水著

啲石抽埋井上同涅

公會有位未？

其實通常抽到多會升技定留起

個人14cd 25strong/normal 20damage reduce 會留

即係減cd 強攻弱攻同減傷？

減14cd 強攻普攻25up 減傷20 果啲先會留 如果係12cd 強攻普攻20up 減傷16 我會拎去升技

多謝解答

屌你班白痴仔 快撚手解bam啦 唔係咁撚柒ON9以為我係個個ON9仔呀嘛?

嘩...聽日有塔打

原來你仲有玩

呢排好忙 少左上

千血一護是咪又要抽

鐘意咪抽 , 唔太差
不過黎緊記住留石 三周年同 千血4

想問下個穿界門點玩？
每5層封人唔畀用？

比人封左之後 你可以搵第2隻 通一次關解封印 , 不過會封番你通關個隻
好似41-50層 就 1層封一隻 , 自己玩落就明

幾時可以開始刷首抽

過多20日左右 睇3周年活動

33層 無速屬 虛打唔入

任抽架喎

生日5星卷真係伏黎,抽過2次都係抽中已經有既角色

其實大絕可以點樣避?座塔最尾個關好難打

我都想知
我打到37層
係咁中修兵大技 然後企定定比佢殺

計佢條血幾時開技 , 然後拉到最遠距離 , 佢放必個陣 反方向 狂瞬步

你地最尾個關用邊個角打?

1分內既話 黑nokia
剩通關 千一 崩藍我都ok
其他角無試

食屎啦KLab 直播又話D綠火唔關事 係fake鳩人 而家咁撚樣算點

呢個係咩形態既4刃

應該係原著未登場嘅ver掛 2對翼

英文ver
"Brave Souls enters a new dimension"

可能我技術廢
我用豹王打
已經見佢差唔多黃血開定洗衣機卡實佢走人
走左10幾次都走唔甩

有D 必都要睇運氣
修兵我都避左好幾次先避到

修兵係向前打 招大技 所以試下左右閃 會易閃D

想問下2週年時出左幾多隻角色
我見半牛角一 蝴蝶藍染 白斬月 4刃 成日連住一齊翻炒

今年唔會得一個掛

2周年角(7月23)係得1隻 就係半牛角一護
其後7月31號個月尾pool就心1刃 速3刃 知4刃

而你所講嘅 第4融合藍染 同 白斬月係11月月尾新角pool出

佢炒埋一碟 但其實唔係同一時間出

而今次都應該一樣 23號出呢隻原著無嘅新design 4刃 31號就出千血4(好似係)

不過31號其實都仲當係周年期間 所以可以話周年係都出幾多角下...

今次千血4 係4隻新角
邊4隻就唔知啦 可以FF住先
而我始終都仲係相信會出第15隻 千血卍解一護 因為3月尾個陣有佢句quote

課左四單先中

可以專心等三周年千血4

係咁課 癲

岩岩中左UP緊果隻一護 終於開左波

第44層塔點打

簡單D cap一cap你有咩角

總之就咁
知屬/虛所屬/虛殺手>>知屬/虛所屬>>知屬/虛殺手>虛所屬/虛殺手>虛所屬>>虛殺手

阿近/共刀桃/鬼道長
3隻都係知屬虛殺手 有得打
3隻都未升哂 升完呢3隻是旦一隻試試

仲有隻吉良 不過呢隻就...不了
啱先上面提到個3隻野
最推展係用阿近 呢隻野個moveset最掂 有vortex
其次係共刀桃 都有洗衣機 但清怪方面 能力弱咗D
鬼道長...無...睇你中唔中意 不過好過隻吉良先

屌 我講咁撚多都ON99
睇唔到你有牛角 啱架啦 呢隻野試多幾次啦 用多D vortex集怪打 快好多

打王個度
可以用個D欄杆位卡鳩佢 打到佢就嚟開大(6成黃血左右) 用洗衣機卡住佢 高速逃離現場

開放鍵係咪要有活動先有？

鎖匙? 每日3場公會 都有機會趺

頂 我未有公會

是但入個玩住先

自己開有冇得諗？

你預難收人 + 休閒玩你咪自己開

想問下穿界門係咪用完5次就無得再用

即係隻角用過5次就無得再用 ？

可以解...前幾頁有講...

太耐無玩 落咗八席

49extra
無白色情人節4刃係咪唔洗玩

技屬死神殺手/十刃死神killer

要磨姐 又未走到無可能 唔洗玩嘅地步

穿界門換藍柒定6星卷好

我好似用G2過
G2真心勁 無限連技

33層無虛用 玩L完

最撚賤嘅係 佢而家一個有虛所屬角係入面嘅selection都無

我用技崩藍都過到

過到啦
用咗技斬月滿血裝

無崩藍無g2

玩完座塔先知多角色真係好重要
同埋有d以為冇用既今次都用到

除咗千血基本上無抽過任何嘢

間唔中真係要抽吓

一切同你個名一樣 鬼知咩

有無人想入s rank 公會

今個星期食得屎 落A 下星期你肯打足7日 保撚證可以永世S

座塔d pts用黎換6星券好定藍染好？

藍染 no doubt

有無

留S好撚易 每日求鳩其打一場都留到 只要肯打就夠 1場3分鐘都唔洗
有無人入

我想呀
公會戰有S不過唔高分

幾時周年，千血4?

想dl返玩下

無破面卡死左係46級
但又真係唔想哂石抽

23號

是旦啦 你肯打就留到位

入嚟面個試

我都想入，有無位

唔好意思 啱啱好20/20

巴打你地個group幾多level?

100

早知我過檔啦

大家46 49 1分鐘揾咩打?

46千血京樂,49東仙

最近回巢

第33層剩係得隻速東仙可以用黎打
次次去到boss關就死
到底有冇方法避到電腦d全mon大技？
下下一出就死，都唔知點打

有東仙已經比好多人幸福 呢關卡死好多新手

簡單避大技 :
所有王都會係得返1半黃血(藍血之後就係黃)嘅時間開大
打到佢就開大個陣嘅時候
引佢係角落附近D位 放16秒招vortex 之後高速逃離現場

不過個公會真係純粹可以keep住S(頭3名) 無協打
所以如果你本身個公會多人開協打的話 ...

我有速東仙 但係boss關都入唔到

硬件問題

講笑 用多D洗衣機咪得 點會王關都入唔到
裝備全加攻(靈壓可留可唔留) all in -CD
放洗衣機 普攻 重複

呢關用久南白打,好辛苦先過到

44層打唔嬴 跟住十抽又比我抽到3刃水著

屌又卡
已經200lv+130%靈壓
110%強攻
但都完全唔夠力
連boss都見唔到
到底係咪技術問題
另外得隻呀近可以用

44層

其實你有知屬+死神killer應該會易打d先係喎
或者試下全部-CD?

我好辛苦先過44

點知又卡45
人都灰

45用孫孫好易過,混獸神速屬嗰個

我冇 又唔想哂石抽

正係可以用速三刃撞 但無double hits好低攻
打8000流已經用左2分幾鐘

其實你仲有乜野角色可以用?

呢個網有攻略同埋有其他人comment用乜野角色過關,可以參考下
不過係日文...

我無一個角符合曬 速、死神殺、同破面 三個條件

已經查過最大倍率得三刃可以用
千血春水都冇無double hits嘅三刃高

好啊 唔該曬

人地都係用三刃 不過係聖誕三刃

平時正係對男角同勁嘅角色有興趣 結果好多pool都冇抽 加下就算過到45都未必過到後面啲關

但有冇其他屬性既死神killer?即係比較強少少個d

有時就算冇速屬冇破面,可能淨係靠killer都搞掂架

睇完呢2條片覺得好有希望 係自己太廢

所以 你有無60%滿血傷?

2分幾先1隻王?
3刃係絕對可以3分內打哂 不過你講到咁
用緊咩裝? 有無速8刃?0刃?

或者
可以試其他非速屬嘅破面所屬死神killer 心1刃心4刃 知2刃4刃
一係放棄破面所屬個3倍傷
但搵隻自己用得爽嘅速屬死神killer 咁樣都有4倍傷
黑刀 DDR柒頭 TT花姐 呢3隻

或者用全推攻all in普攻sup嘅水著bee/WD月島 去磨 3分內乜都磨得死

睇返你上面隻角 其實都差唔多
不過唔應該淨係加靈壓 要推下攻 同埋盡量用個D會-CD嘅亂舞角
放16秒集怪>普攻/24秒招mag高到爆嘅強攻 如此類推

呢個無乜所謂 唔洗在意

有60%滿血傷 不過推唔到去700幾攻 得600幾
頭先試左G4 唔係好掂
今晚試埋桃

唔緊要啦 夠架啦 最緊要係D怪集哂係洗衣機
呢隻藍攻角唔知做乜 招招都要0距離放先高傷
8秒都係要0距離放 最好放個陣 近牆/欄杆邊 又可以屈多幾hits傷
24秒放4粒火球 全中個傷害都幾和味(=2野一般24秒)
所以記得係D窄路/洗衣機 0距離放

G4唔掂係正常 因為無虛殺手自己又唔係虛所屬
情願你試阿近(阿近真係可以打哂呢層)都好過試佢
繼續用TT桃就啱架啦

唉琴日試左2個鐘，開洗衣機成日洗少1，2隻，一係就比隻怪跳開避左 試左咁多次得一次打到boss落最後行血點知唔夠時間
唯有試多幾次 想要隻藍染

睇多次你D裝 你應該要用埋轉神體 件隊長衫要唔要都擺
反正你用滿血傷 一中扣血都係要重嚟

冇知轉神 以前唔小心食撚左

不過我試咗場 發現60%滿血傷D強攻感覺有D大力得濟 對隻白一護王嚟講
中哂佢2個殺手 仲要殺手5倍...你打佢係有成10倍killer傷
放2野強攻已經就要出大技啦佢 快手開埋大秒佢

唔緊要啦 夠做嘅
搏下火傷燒鳩佢囉 加上24秒真係扣好多
避王大技上面有講 唔難 同埋你可以玩下卡位 有D欄杆個D

點解可以仲有咁多時間剩
可唔可以睇下你點配 有冇升slot?

另外打王真係扣好多
有次中到火傷 燒2下冇成條血咁濟

真係一命通關
中一下即死

49層你地用咩過

救撚命呀

33關真係卡死人 我都卡左好耐先過

又無得抽虛角 得隻垃圾打人又唔痛仲比人秒

得呢隻直接棄塔算 唔會打到

啱啱玩返就卡game

回坑卡關都合理 今次角既種類要求都大

大力巴我終於過到

打左兩日終於搞掂

Same
想問大力巴 隻藍染有冇話prefer攞邊隻好？

點閃8000流必殺
走得遠唔死都重傷

有次就唔切反而完美避開左

因為隻包莖藍染都真係幾勁下...同你平時抽返嚟嘅角一樣勁咁濟
所以就睇你邊個屬性比較弱 比較少勁角support 就簡個個屬

最簡單最易就係
就開大搵洗衣機/彈怪彈得勁嘅強攻打走佢 同時高速閃人

不過如果你用個隻野咁啱呢2樣野都無 就可以試下下面條片睇下得唔得

嘩 屌 真係無為意 平時打開都無為意
自己上面個緊開大技個時間應該更正為藍血見一半黃 我屌

50 無小雨 黑平胸好難打

最後要左速 因為我冇一隻速係死神or虛+十刃killer

放棄1分內出extra關 其實唔會話過唔到
有無朱蓮?都係中哂3條rule嘅角
無就...有無無所屬角?最好係死神killer 嚴龍 姐弟(電影3) 黑刀
都無就退而求次 技屬嘅死神殺手 共刀響河 riruka 天鎖 崩藍 WD4刃 融合獸隻鹿
無就...其實都可以其實千一/殘障老野/勁少少嘅技角都可以一戰

無洗衣機無彈走
我真係只得普通速3刃可以用
啱啱試片個試左10幾次只成功一次 應該要再練下

成功一次就夠
因為7水大技唔係全圖 勁易避
尾王nemu仲易搞 開大收工

其實座塔幾有挑戰性真係幾好玩
好期待佢下次會有乜野更新

我都覺 本身隻game死氣沉沉咁

加下有挑戰目標

7水關手殘比佢射死
試多一日半日應該贏

就咁望之後啲關應該都有角可以用

早排d關卡住都日打夜打打到過到為止
而家玩晒搞到冇野好玩

可唔可以改一改pvp個玩法，砌好陣就可以玩到2046

一個月開一次

pvp已經無乜點理 得閒咪撳下

成功打到最後1秒

想問下ios 如果想課金 我用信用卡 係要先登入日本apple ac 定可以用番香港既apple id 買？

仲有隱藏關等住你

日本apple acc 下載死神<必需先下載 , 轉番佢做香港區帳號

仲諗住抽千血露奇亞, 十抽得3隻4*

10抽就想中指定

尋日十抽都中左共刀嚴靈丸 以為好易中

聽日有久南白抽 仲唔到我發圍？

唔知月中會唔會出新虛所屬角

我唔理 為咗33層我用哂啲石都要佢

贏左龜頭，輸左千血4，值得咩

你地兩個都咁講 我唯有放棄
咁易受人影響 一開始仲好似好有決心 我真係好廢

留石明智d
巴打33層有咩角揀？

人生悲劇

唔係好明 轉番個香港apple id再買？

同一個acc 轉區

想問下中間經驗石個任係點解？ 我整極都整唔到

裝特性玩一場 好似係

YUP
搵是旦一隻角個特性係 佢寫個隻「通常攻擊damage UP」裝嚟是旦打一場就OK

已經成功過了~thanks

抽到今期個浮竹同戀次係咪垃圾黎？

今期?

今日咪有三隻注目？露奇亞、戀次同浮竹

戀廁OK 浮竹好sup
唔知你抽咗幾多
不過炒冷嘅野 + 3周年and千血4將近之際
所以 係時候stop啦

我都係新玩， d 關都係打到虛圈後篇，我諗都大把石未打，今日收手都ok 掛

其實現時有無brave souls嘅group可以入

第一頁有

應該咁講 你當係啦

呢個？

大力巴公會有位未

未

係

新手想問 有限角 首抽未

隻game要刷首抽咩

23號抽3周年角
31號抽千血4
(應該係咁)

詳細應該係21號直播講

做乜撚野
UNBAM未 戇鳩鳩

每次週年都唔知係巧合定咩
自自然然就會唔知點解睇到然後回鍋
咁又一年

我想問下rank 16 點解

打經驗關 限時開
開放時間為 6-8 11-13 16-18 21-23

打咗但係未解到
係咪有啲咩特別要求？ 見佢寫住乜乜同一屬性

裝本加經驗嘅書上去

卡左係48 用千血狗都過唔到

48用千血狗無可能過唔到
再試

要同屬

可能因為我減傷得48%

全普攻
避下大技 1分內無難度

洗咩減傷

true 快手斬死佢好過

過左48了 thx大力巴
但係又卡50 用隻手山本有無機過？

你無一隻 無所屬角既話
50都幾難過

用殘障係打得過嘅
不過用無所屬角更佳

就係一隻都無

用殘障山本 夠做
放棄1分內clear就OK
想1分內clear要101010

秘傳之書係咪打合成之試煉?
係咪因為我打上級先難跌?

最高都係得上級姐

本身本野係難趺 , 不停協力啦 無計

之前有加乘刷咗好多本

重複角色係咪淨係留強攻25%/減CD14%/普攻25%就夠？其他自己食自己？

咁型

中間個粒係崩玉

見千4就出重玩返 150卷中技一角 9押中醫共刀花姐同 心久南白
想問下有無邊隻好用 or 升得過？

出千血斬月

共刀花姐only

總結
23號抽3周4 聽日(22號15點)先可以知stats同moveset 大技幾型
嚟緊出一鍵升角 , 武經可以食多D , 轉生(7*掛)
8月出 新銀城 新riruka 新月島
千血4(9成9係31號) 出斬月

唔知千血4幾時公佈呢

就咁睇之後千血會出多幾彈？

會掛...雖然唔多覺
公佈的話就應該係下星期3個直播 希望啦

一鍵升角早就應該整啦

一鍵升角意思係自動波入進化石？

本身話仲會出多幾多隻話?

紅姬同夜一貓form都未出

想佢出0番隊

免費換6星嗰度大家會換咩

已經知有咩野㨂啦咩

利申： 英文版 news update到平時遲過日本版

4號 歸刃 好似好勁
幾時有得抽

聽日

個隻屬性入面 抽5隻 再係5隻入面簡1隻

淨返4個位

唔該曬大力巴

唔計番工 真係好期待聽日

好似技屬最好

知屬黎講你地會揀2刃定4刃?

G4爽手好撚多

我係糾結緊2刃有弱體化打協力會幾有幫助

G4直接儲氣炸佢老母閪
反正你唔用都有其他人用 G2熱門角嚟嘅 無所謂啦

知屬2刃

木心 想問下面要達成咩條件？ 要抽一次？

應該係裝備卡池 抽1件裝備
試下用免費個d 卷抽一下睇下得唔得

如果我係一個無課休閒玩家
係咪每個屬揀隻比較勁嘅升到200lv就夠

btw，好想聽日抽到心屬東仙

想問下呢個條件係咪揾隻強攻up嘅角插隻同屬同技做sup就得？
點解我做左都解唔到

其實G4 G2係咩黎

知屬4刃同知屬2刃

個角色lv係點先會變綠色?

升爆技能樹

等左好耐

新手想入坑

想問烏奇有得刷未 唔該

今日3點

買淘寶石帳 怕唔怕？ 我見4500石帳 賣60蚊人仔
抵唔抵？
An 轉去 iOS 引唔引繼到石？ 唔該

得1隻角色?

俾條link來
見到得1500既

之前課左好幾pack都唔中千血花嬲到棄左

而家見到新3周四刃有興趣又想入返坑

650 石中兩隻 係我歐洲定真係咁易

dllm

用左2千幾粒石先中

抽咗2000幾石都無

150

Step 5 未都未有5星🖕🏻🖕🏻🖕🏻

我都係150果次中

歐洲人又浮水

想中單手山本，應該抽6星定step pool好

係 月尾先千血4(應該係)

why not both
同埋 做乜上星期唔打GQ

有無公會收人

糞Game 抽極都唔中

屌你老母垃圾game
其他五星得2％都俾我抽到兩次
靈學院戀次同呀密我要嚟做乜撚呀屌
12隻主要角入面我抽到得返單手山本同新角冇
屌你有冇次次都咁撚巧妙miss晒啲勁角

仲要課金買週年角色包，重覆again

900石先中

嬲屌系列

900石就中
咁先岩

無知一問 三週年拍得住千血咩 個個追到痴線

靚呀麻

屌 原來係愛

對佢地來講都係有愛先抽...講勁佢地已經一堆101010勁角
有無呢隻都無大分別

等我仲係到諗點解千千聲咁掉落去

配菜角差唔多全部有用 , 亦唔弱
連埋新周4 係值得抽

有玩開儲石其實抽1000唔難....解隻5*角都50石啦....

除咗千血好少抽其他 所以界門卡咗係個垃圾層

解角都好大工程㗎

只升5*100LV其實好快....打經驗關食晒D 4*就得..
開樹個度只係開藍綠就OK
記得比錢加30% EXP

我會升埋佢做6星 呃多啲
所以先大工程

佢開樹又要一個一個禁

降臨角好像無得上6*吧
個pool我已經8/12…忍痛放棄…

降臨角唔係要用我唔會打 太多角未升到 只會加重負擔

4刃定斬月 好？

斬月打繼承冇得頂喎

要左4刃...

而家降臨有得用五張打

究竟要點先可以抽到心吉良
課金劵抽唔到，送6星抽唔到，卡池更加抽唔到

屌老母 抽哂7step得技bee 同2隻一心
2隻都已經有
12隻中有6隻我係冇既但一隻都唔撚中

抽到step2 中6隻5星，

不過抽到step6 都抽唔中心東仙。

最後要自選先抽到心東仙

抽左3千5石先中隻小鳥

DLLM

屌你啦

6星都未升就走去打協力啲曬命撚樣以後逢抽必金

同樣都係力屬,4刃會唔會取代到千血小白既位置?

DL返落來玩, 抽到STEP6 要幾多石

1150

六隻 升哂做六星反而有賺

nope

玩左兩年先第一次可以曬命

唔好屌我啦

要努力了

請問速劍8應該裝防定攻既裝?

新手想問新pool差崩藍,平子,石田老豆
應該繼續抽定留石?

我自己裝攻，插卡插減傷

想要崩藍同山本

插卡即係角色果D?

唔考慮穿畀門既話就留石

你有技總隊長，唔使考慮崩藍住

有白斬月，唔使要平子住

石田老豆都係畀千年花姐插卡用多

邊有咁好彩畀你抽中埋呢3隻丫

唔係課金玩家既話

建議留石睇下之後千年4咩環境

or 等千年花姐再復刻

謝謝 咁我留石

即係裝備下面果3格link 既角色

我自己隻速劍8就link 左5星速妮露、

6星速妮露、速久南，有68%減傷，

速妮露你可以之後用pvp d 幣蒞換

3500石都抽唔中 喊出黎

唔該老豆

慢慢蒞，

呢隻game 好大方，對比起其他game，

對無課or 少課玩家相當友善。

有人計過，拎足晒d 免費玉有成1萬玉，

而且而家自選抽角直接送1隻200lv既畀你。

3週年池抽唔中技總隊長重可以搏下自選技池抽佢。

更何況你已經抽中呢，

起步已經比好多人好。

岩岩掉多500 總共4000都無

痴線

花姐果陣都掉左4000-5000先中到

技山本係咪可以屌打 花姐?

利申 棄左幾個月

pvp 依然係花姐天下，

始終個卍解補血+機率即死太屈。

新人湧現
希望你地玩得耐

我反而係一護燒咗幾千

nope 2隻野互屌

放心 1個月會唔見哂

協力初顏合600石

重置左？

係，嗱嗱林去打

等千血算啦

pvp用開花姐 千血一護同露其亞
但一護好on9 成日人地行埋黎佢就要不斷退後
應唔應該換其他？

有無殘障老野? 用最好架啦 一係搵隻識開buff嘅 技崩藍呀 大前田呀 速劍呀 3周4呀呢D

用技小雨都得，有冰有補血

3周4係咪隻新4刃？未升到150
換係換一護定露其亞好？

用技崩藍要配強攻？ 較屬優先成日都唔開 依家用緊平胸 花姐同技老頭 想換走平胸試下

3週年4刃丫嘛

換一護，露琪亞都叫可以開場搏一搏冰中人

新手一問，點投資好？送嗰十一抽乜柒都冇 未抽揀屬嗰五選一，等各位大師意見

1100 PVP好撚屎 一定係換佢
不過咁...好奇你有咩其他選擇

抽技，搏技山本，其次崩藍染or 技小雨

想點 姐係?

佢應該係想問5揀1抽咩池好，

我個人認為技池

而且你0技角，抽中大獎技山本就fatfat

次選都有崩藍染、小雨

最好抽多野10抽先去玩5揀1，step2 剩係要150玉

平左100玉

順便問埋有冇需要抽3周4個pool
利申：冇乜愛

技池+1
但乜柒都冇 得乜撚滅火皇子 技蜂啲廢野
最後拎左隻拎遮妮露

最好抽到step6 ，每個step 都有野送。

step5有極筆，step6必中1隻5星，

始終個池d 角唔差，

技山本、技藍染、白斬月、心東仙、知平子

隻隻都獨當一面。

延續非洲人血脈，點揀好

一護

抽完step6 睇下中咩先決定5揀1都未遲，

5揀1冇記錯去到8月17號

你抽呢個池中白斬月or 平子都有用，

遲d 用蒞打繼承畀花姐。

但佢既數值全部都高過小白喎

繼承唔係要同屬咩？

你打心繼承要用知角，

白斬月or 平子link 個過關回復配補肉劑

基本上可以半auto，手動避怪既技能

求其配兩隻垃圾知角就可以單機打

stats唔代表到一切嘅
1. killer 3周4個無所屬killer 依家都無撚用
而柒頭虛killer就好泛用(IZ/DZ 殺手倍大3倍/5倍)

2. 特性 點睇都係-CD正D啦

3. PVP 2隻而家都麻麻
本身千柒24秒(1000 aoe)已經係大過儲爆氣嘅3周4 24秒(900 aoe)
(順帶一提 千血戀廁有範圍UP 20% 所以係1080)
你PVP用嘅仲要係未儲嘅...都掂唔到對面
除非擺正係中間 咁就可以打到對面中間個隻
不過千柒都無霸體 比人輕鬆cut技 所以對我而言 我2隻都唔會考慮

4. PVE...same same啦 不過都係千柒屈D
起碼佢有返招16秒 而且AOE都大嘅 加上本身都-CD 可以連發
同埋全攻擊有冰凍確率 加上 大技有埋減防 其實減防個輸出加成 已經 = 你弱體咗隻野
你可能話 唔係啵 有盾安全啵 係...的確 但4隻1700...係撚咁出技 所到之處 唔係冰雕就係死撚咗
其實仲安全

我唔知你操作如何，我自己就手殘控唔掂，

未有白斬月之前用同你一樣果隻知銀城

次次都係打完頭場拎左5玉就算

有左白斬月之後就輕鬆打

同意，50%減cd 技能連發真係好爽

Sor眼盲睇錯 以為話拎佢地比花姐繼承

pvp千柒都麻麻?咁大力巴你用邊幾個打pvp?

咁講隻3周4好似好撚廢咁

btw儲技係點儲

禁實幾秒

auto 用唔到，

而pvp 一定係auto。

係咪要拎黎升技

我會選擇裝去角色到

我一直覺得強攻damage up好過減cd

經常裝到係兩減cd 兩加強攻咁樣

得呢堆 有冇話點砌最好

邊啲擺前邊 邊啲坐後邊最夾

玩左冇耐 裝備得幾個四星

個人認為

pvp damage up

pve -cd

抽左5000石都無
玩晒免費石

想問下pvp我依家用緊 花姐 白斬同千八 好唔好將殘廢廢老換走千八玩全打手 定換走隻白斬月 ？
同一千石換10連step6枝極筆係抵唔抵屌？
非洲人prefer零五星

一鋌強化呢

有殘障老野就緊係擺入去啦 唯一一隻可以屌返花姐轉頭嘅角
換走白斬月 雖然我...會建議你放隻有boost嘅角 不過無就算啦
抽唔抽step 6呢D 自己諗啦 千血4都係咁玩 而你依家又有幾多石呢? 覺得夠做咪去馬 唔夠咪收手等31號

佢係話會整 無話而家出 我估又拖多1個月左右

唔該巴打
得返1500石炸 如果千4都咁玩咁留千4算
boost角係咪得崩藍 ？

好多架啵
上面有提過幾隻適合PVP嘅
大前田 速劍 技崩藍 WD店長 3周4(其實麻麻 貪佢新鮮only)
排名左至右(個人感受)

啱呀
痴撚線 打繼承協落全強攻 真係玩唔起
十幾廿個瘋火輪 5連冰 點玩
加上協力有遲緩 你平時秒2波都變到秒得半波怪
緊係落足-CD 瘋狂出強攻保命

我對野好奇特下
大前田 花姐 殘廢
本來係玩下野 後來玩玩下發現大前田做PVP boost係好過速劍

到底好冇再抽好
屌佢老母個8%都唔知真定假 50抽一彩光都冇
冇錢玩

del晒佢下個pool必中banner角

抽到step6停啦，屌佢個8％真係搵笨柒

你仲有個千血4等緊你

等我仲覺得大前田廢

唔敢亂教你 我玩咗半年到都唔太勁

are you kidding me
10連幾次三隻日世里 平子 肥佬
嬲鳩走去單抽中三周四
大家唔好抽10連

兩次十抽

DLLM千四石咁就玩完 又要再刷

琴日講到3周4 PVP 一文不值 今日就已經用緊佢

人都是犯賤的

DLLM ！

係咪勁過千柒?

再單抽多幾次中東仙
收手 加埋都抽左差唔多3千石
成個pickup最想要 石田爸 東仙 3週4 計埋自選都叫中左2隻
3週4留番日後pickup算

巴打單機啦

我都唔當佢係強攻角洗
貪佢boost之餘仲有盾

中間招技除左有盾仲有咩效果

一直斷斷續續咁玩呢隻驚 見周年又再玩下
不過一路都無研究邊隻勁 純粹會儲下升下有愛既角色
爬左文知道心東仙 技藍柒值得升, 仲有無其他?

個人認為碎鋒幾好用

thx

知6刃都可以升 少有20%減傷可以做sup

免費屬性抽 咁既情況應該抽邊個屬好

第一張圖第二行，唔計消防員都升得過

等級16 - 為角色配備EXP增強配件（正確的屬性）並清除Kon的Bonanza
有冇邊隻先有呢個sup? 我隻隻都冇呢個功能

道具啲書仔 係+exp

原來係書仔，我仲眼殘以為係角色。
thanks

我想問下rank 26果個任係咩任黎？

周4係咪應該追到有

狂max角色拎石 抽左前後三千石左右終於中到周4
有幾隻揀 升邊隻先好
技藍柒 知白斬月 心東仙 力周4

其實可以等埋千血4啲情報出咗先再諗都未遲，照計聽日直播就會知

我追左近3千石 , OK既其實

都好
睇下聽日點先

我唔止3000啦

隔咗排冇玩 啱啱抽晒啲石
請問應該點取捨

3週4 同 技崩藍 首選升左先

唔該 花姐仲係咪top tier

無知一問 3週4姐係邊隻？

無玩一排，岩玩返 力石田同知平子仲係唔係勁野

同埋追今次pool抽到技崩藍同技單手本
技崩藍岩岩出既時候仲有玩，果陣好top

但而家見唔少人推隻單手山本，應該升左邊隻先

新4刃

平子有時出得下場

技山本先 , 可以打埋PVP
崩藍都要升 , 打繼承關必備

blocked

重抽一次五星裝第二效果，可以用一件你唔要嘅五星裝或許筆嚟重抽

力石田如何？仲算唔算勁野

sup

咁慘

但山本係走純普攻定一半一半？

減傷 / 普攻

普遍都係普攻既，但你公會戰唔夠角都可以用佢黎玩強攻流既

唔該

岩岩重玩，無公會 亦唔知有咩作用

是但一個公會啦，日日都有3次機會打公會戰，打出黎既分數就幫公會排排名，一星期結算一次，有唔同既獎勵咁

重玩後再課左千幾兼清哂關前後三千零石，都係唔見三周四，再棄過算 屌佢老母

課完都唔玩唔覺得好晒錢咩?

有錢就是任性

千血4先係重點

因為好鐘意四刃，嬲

睇得出

岩岩又整多次十連，兩隻四星八隻三星

你有愛無得講嘅 唯一抽到有

千幾石抽到八隻
仲要有藍染同埋東仙，爽呀

想問下崩藍到底勁咩？
利申:最後都為左枝筆抽左40抽先中一隻5星

心龍弦用黎pve得不得

我琴日都再追到5次10連 炒晒

其實週年角又唔係限定，之後仲有大把機會

新手而家有呢堆 但一個四星都打唔贏 究竟係咩唔夠？

因為想感受食頭啖湯既滋味
利申,仲未有得食

其實共鬥d石係點樣計? 點解有d共鬥我已經打過但係入人地場都keep住每場有石送既?

你要同唔同人協力先得

咁入街場打咪等於無限拎石

冇記錯最多600,以前都係咁

無限石會唔會諗撚多左呀

假如要死追1隻角咁玩好快棄得....

我唔多見人用....應該一般

換咩屬好 免費送果個

睇你邊個屬唔夠用
新手好似揀技屬好啲

你係咪裝備嘛嘛呀？

花姐插件

咩四星打唔贏？
你嗰三隻角都叫top tier，都打唔贏邊個打得贏

順便提吓，有體力就盡量打三週年關刷限屬裝卷
金棒靠佢

岩岩中左枝

第四支心金狗

[img]

搏一搏，單車都變摩托，冇浪費到百五石

大家唔好中計

抽咗近一百張都冇

屌抽極都唔係嗰12隻

其實有無人打過4星卷 難出過年頭果次咁多既

岩岩 回鍋 有無巴打教下啲新模式回玩

*點玩

跌咗3張4星，打咗500-600體啦，無認真數過

一百張就想中，邊有咁易

500~600體先3張

其實4星只係額外既野，我覺得真正重要係3星金票

啱啱抽咗十張四星乜都冇，淨係打協力

3*金票係點嘅樣

新手岩岩入坑
想問下係咪隻隻都係可以升到上6星？
同埋點樣睇佢係咩形態
雖然有睇過死神但唔太記得啲形態
仲有就係有冇啲關可以打啲廢角拎黎食
定係要抽垃圾先拎黎食

去左日本個wiki睇完都係一頭霧水

到底點樣可以刷水刷快d
一場單人先得～5支
手動都要3-5分鐘一場
暫時除左知水可以同花姐auto我其他都要手動打
協力成日難得齊人開場但又成日遇到廢人快死又唔爆石

我之前用000單手同大前田auto，差唔多到尾就用大技角
打返黎嘅力水俾千白再auto技水
千一，崩藍，黑刀等等都有用要睇下食唔食正5倍killer
之前有巴打整咗張圖有講邊啲角auto好用不過要追post搵返

其實張圖點睇 a係最好？

冇千血4～

黃色5星先可以升上6星，其他都唔得
廢角打魂𠴱關就會跌4星魂可以要嚟食，打故事同活動關都會有1、2、3星卡可以食
再唔係你鍾意打素材（銀星）嚟食都得
每張卡升爆都有石送，記得升
抽嗰啲除咗5星全部都係垃圾，缺sup角可以頂住先，除此之外都一律食得

可以放心繼續抽3周4

唔會咁易俾你引到

你肯定？個post都出現咗幾個150石6隻五星

但我抽左2千幾石,就係唔中佢

冇千血4我可以ALLIN了

人生嘅嘢 係你嘅就係你嘅

together

人抽到我就抽到就唔使上嚟屌驚發洩啦

自己回自己

最後五百石，爆死

嗰個唔係我黎架

7/12 仲應唔應該博step 7 單臂/東仙

抽

咁勇武

呢個有冇分星數同屬性，定係同名既只要到左最大星數lv上限就得？

獨立角色就得 , 唔同屬都有得拎 , 最簡單 拎完石 右上有個圖案顯示你已拎左石
同一隻角色右上有圖案就唔可以重複拎石

降臨角係咪都可以？

50石 , 不能上6星

咁我升爆3星角，之後升爆4星角，會唔會有兩粒石？

2咩粒呀
都話獨立角色可以拎石囉
3星同4星 已經2種角黎啦

屌我10/12都照搏

3周4pvp好似好勁下
同角 人地3周4 我崩藍
大家都係花姐山本 完全比佢屌打

佢隻野重要未滿200lv

崩藍本身pvp廢

力屬仲要克你技 , 你咁都拎黎做參考指標

你屬性已經俾佢剋住先啦

送一護抽真係好on9

五日都係四星一護

送過咁多次一護你都仲對佢有希望

返黎玩了 清埋真係最後既物語關 單抽中左，好撚激動興奮

你死啦

第一日中左銀城

經過上次新年既一護pool已經唔會再有任何期望抽到5星

好過中4星一護啦

抽到最後月牙天衝

抽唔抽埋最後十連好

2隻龍弦

係咪應該食左佢?
定係拎黎做sup?

問個無龍弦既人

咁all 唔all in 抽3週4好?

黎緊有千血4 , 自己衡量 , 3周4都勁

新手想問下簡咩好

抽，做個allin真漢子

全新ac, 建議你揀技屬刷到有山本為止

叫你5隻簡1隻呀

唔識揀，全新ac既話，點都刷山爺

而家有邊隻心屬技能角係勁？

東仙

共刀響河lo 減傷20% 唔係成日有

咁都係不了 成套至撚憎佢

心屬強攻佢算最勁之一…藍攻型技角好像得佢係勁
抽到佢=大獎

心銀而家仲係唔係勁野？

叫做用得下

有共響，無山爺又有咩意思
我2樣都無

變得咁快，之前仲有玩果陣佢係神角

入面得一隻係期間限定，仲要係新卡，有排都唔會再有得抽

想問下raid event係點？見佢個notice咩6星character can be strengthened 代表乜？

我覺得共刀響河-20%傷 實用D
就算之後抽多隻重覆 都可以比第二隻用

心電影一護定心東仙勁啲？

同埋3周4如果有多過一隻係咪唔比有兩隻6星？

唔知點解第二隻升唔到6星 咁咪冇25%強攻囉

第三粒星點攞到

有右邊果d角會有咩特別？點強化法？

40 combo

係話你聽啲降臨角係升右邊既角

用黎升會比其他角多d經驗值？

解星盤用 , 非經驗

升6星角色技能樹要用降臨角

而果個表係話你聽啲降臨角可以用黎用右邊角色技能樹

原來係咁，唔該巴打，玩左幾日仲係咁打降臨角，睇黎除左拎石暫時仲用唔到住，而家有呢堆卡，岩岩升左隻6星

我都係玩返一個月

同埋睇下6升育成教室 而家好似有得升力涅

打完直接出佢用既降臨角

btw升技山本啦...

降臨角好難打，難d既都係行下停下等技reload完先衝出去auto

auto緊不斷瞬步行返轉頭

キャラクターにキャラリンクを3か所設定してクエストを1回クリアする 個任點做

打水晶竟然打出崩玉

力涅好勁 ？ 有一隻

人品大爆發?

痴撚線

你走先 呢到有我頂住

唔係...我見你有咪叫你升

還掂你得一隻200lv

6星教室可以比你升得滿咪升住先...

崩玉好易出

你打降臨出崩意先再貼啦...

我都係得幾隻200lv...

崩意睇定啲真係想升先好解放200lv

唔係多多唔夠用...

我咁耐都仲係得1枝

諗住抽到G2好開心,點知用落都唔係咁好用,平子仲好用d

新手想問
今個月 月底 係咪有限角抽 ？
想問幾號-幾號

新限角嗎定係翻炒 想上網睇下係咩角色 唔該你地

一入game就見到預告 千血4要黎啦

重以為未咁快出柯煙左3周4 重要唔中

同3周4一樣玩step同免費送十抽

又要allin 了

gun

儲石就係等呢日

屌無啦啦出

屌

一早有晒預告啦…

個個諗住佢出嘅會喺早兩日直播到講，但係嗰日直播咩消息都冇就以為起碼唔會今個月出
點知而家突然彈出嚟

唉吔得屎

竟然猜卍解山本

哪有石

⼁乛
點解我解唔到呢個任

31號出

4隻新 , game banner自己睇

有無網介紹下呢d任點做

前面有 自己搵

其實唔建議大家玩國際server
因為好撚柒閪多弱智同ON9 + 掛狗

都話咗CV香咗囉...

屌 原來我係個post度UP過2次31號出千血4
原來真係無人理無人睇

之後又有人話無千血嘛 咪fake哂

邊撚個呀

well 唔理有無都好...其實好耐之前都話3日前會有預告咩pool乜pool 等下28號先諗 洗死咩
再唔係30出GAMEPLAY 都仲有1日慢慢諗呀 頂

#754

千血4 quote

咁...佢係話個直播無講姐

佢自己都fake埋自己

又要做礦工
就黎拃出水啦

千血卍解護心屬靈壓角

D人問all唔all 3周4 我都答自己衡量 好快有千血4
你地選擇推晒落去無得怨

我見之前有張斬月圖我都唔敢推咁多

我見有張友哈圖都睇定d先

雖然係 但係我都用咗千幾石

咁計返都係抽到step6,7既石數姐
呢d預左要俾

同埋留左石都唔一定中，所以好難咁講既

我當抽其他角 所以我其他角真係好少

YouTube chat fake

RIP

竟然信個班白痴仔

算啦 下次咪啦

其實最大提示就係 佢3周年背景 load到最尾會出友哈剪影

佢應該玩到無石

屌 掛住係kekeke度數提示 完全唔記得係度post埋

你有講出千血斬月

算啦算啦
係度講下就咁睇文字同FYI 4隻千血有乜特別

一護
強攻2 40秒CD 用完會虛化10秒
大技用完都會虛化 30秒(唔多記得係咪)

斬月
開始時 自身有個10次盾(yup 無條件擋10野)
強攻2 40秒CD 變身做荷包蛋ver 10s
大技係 double hit + 弱體 + 全體人有盾(好似1下定3下) + 變身做荷包蛋 30s
變身前係全攻擊麻痺 變身做荷包蛋就全攻擊弱體

夜一
哈

店長
有boost
開完大技之後 可以無條件復活一次 無得累加(回50%血)

夜一
哈

廢到唔想講

補充 + 更正
店長個開大無條件復活 係全team人都可以享有
同埋店長無buff(well 姐係boost)

夜一
開大識變身 哈

依然係 哈

普攻有麻痺 哈

其實夜一唔算廢 但...好失望
屌你 無閃距UP 姐係閃得仲廢過完現碎瘋同空座隻裝甲夜一
其實...仲廢過... 7刃呀 隻乜Q雙兒響轉力架 屌 典解牙 明明叫瞬神

請問各位巴打應該簡邊隻

東仙 no doubt

Thank you 巴打

想問升左d角先餵食會唔會多d經驗值？

就咁睇字都覺得友哈勁撚到

4隻總要有1隻廢

會唔會大熱倒灶
千血完之後就係時候出千血既敵人
咁人地既大佬咁快出到咁勁，咁佢第二個ver就好難出.....掛

隻game做得幾好，估唔到可以用5 soul ticket打一次就當打左5場拎到既野，其他game起碼要你場場打刷怪

降臨5soul ticket 係今次更新完先有，之前冇

降臨先係
其他個d上年已經有
另外 所有超高難度野都無5藍住

除非動畫重啟
其實你地都up咗成年 點解仲FF
千血斬月都只係無所屬咋

大力巴 之前好似講過 點解唔出滅卻師個邊話 ？

係咪話咩冇聲優？

琴日係信和買左本死神小說

我有講降臨呀

好似根本唔會專登請聲優返黎專登做，除非好似其他game咁，一個聲優做幾個角色

友哈好似好撚勁咁

屌到大炎上逼klab改

9up 可能佢一吓閃等如技Bee閃2吓嘅距離呢

白哉個陣屌到好癲 都係無改

想問下crystal, jewel 同 droplets係咪同一樣野升soul tree 用？

crystal(強化石) for 5* soul tree
jewel(強化晶) for 6* soul tree
droplets(雫) for 150lv > 200lv 嘅lv數限制突破

crystal同jewel可以用soul trait嚟加倍(Crystal/Jewel drop +XX%)
droplets唔得 不過droplets需求量唔太多 1隻角200lv要每屬80粒+該角所屬屬性80粒
姐係 力屬3周4 要嘅雫量為 力160 技80 速80 心80 知80

唔該哂，原來打錯關，唔怪得升唔到6星

唔緊要啦 呢D野 打多打定先 無壞架

多左張技山本，應該點用先唔會哂？

升爆5* 100lv 做sup

好彩我四週年all in都係得五百石
準備好魔法卡同佢死過

技碎鋒勁唔勁

勁

睇完好唔係好明rank29係講咩 有無巴打可以救下我

呢個睇返日文原文仲易明
叫你Reroll一次 任一5*武食返5*武or筆就會Reroll個2次抽選能力

屌 睇撚錯野 睇咗26 ON99
29係是撚旦搵隻角 裝同屬性武上身就搞掂

其實個對話窗有冇得setting到佢唔出現
成日卡左去傾計

勁到仆街 有千血角水平

試下唔好hi到

記得4點10分 or 4點30入去j 千血4
每十分鐘出1隻gameplay

而家仲有冇人追3周4?

三 四星裝

起碼將d 裝合晒去4星先啦，記住要岩屬

soul tree 升到幾多升盡左先

唔係喎 係一定要傾計果啲 要撳掣右上角先走到喎

無
好咗架啦
以前連飛都無得飛呀 屌佢

呢排3周年先比較多 遲d無架啦 得返個登入獎提示

d一二星裝係咪當經食 三星裝先開始強化合上四星抵d?

降臨角係咪打難度愈高愈易跌架？

有冇巴打聽得出全知全能個聲優係邊個？

佢原著係邊個 咪搵返邊個配囉

好似係漫畫出過咋喎...

無實際數據話係
不過 應該都係

友哈哈哈 同 斬月大叔 係同一條友，應該搵番佢配

係
3*唔洗合 你肯打EVENT都一大堆劵比你抽

冇錯係同一個聲優配

謝解答
已經唔係好記得d劇情

對住克屬難打到食屎，打人搲痕咁，畀人掂一掂就瓜柴

去睇下育成教室睇下有無適合嘅肥可以打住先

係咪challenge order果度？

千血店長好型

請問是咪31號 先有得抽? 千血

yup

要搵搵國際ser係點叫
應該係呢個 intensive course
當Event嚟 1星期更新1次 每次6隻角(嘅所需肥)
6隻角入面可能有D肥係啱你洗

千血夜一真係好廢咩
Tw想抽返千血露琪亞 果陣無玩 skip左

無話過佢廢 係話佢無閃距UP 所以失望

想抽返飛機場 應該好快炒冷架啦
不過隻夜一可以替代佢嘅(仲好D 其實)

仲好d 有咁既事

咁岩冇角中

大家留咗幾多石抽千血

well....打最簡單個個其實都會出肥嘅 所以無所謂啦 照打啦 同埋會有pt 夠200pt又送1隻降臨角

等500幾

可能十抽入魂呢

抽到step7收手, 唔中既等之後單獨UP

上次血戰完周四後又儲返900石

新手想問個問題 一抽番黎得60lv點先可以

升到200 我知係要食角色 但唔同角

要食好多隻先升到 咁應該點做？

得2000石 想要一護同店長
希望中到其中一個

打魂嗰關，打好多次就會好多隻，然後食晒佢
或者打育成教室打五星素材嚟食都得

岩岩發現半自動打係最實際，auto唔識邊行邊打，人地發惡就硬食招，打完瞬步再拉打終於過到raid最難果關，cancel 埋硬直

屌巴哈啲人抽卡萬萬聲

得返3百幾

仆街喇我喂啲垃圾喂到佢唔再食點算 得70lv

ching 你講緊乜野

你隻幾星黎?

建議你唔好睇咁多
巴哈入面9成嘅post都係隻外掛狗開 叫黑乜鳩 唔記得啦
班台仔同支那狗唔撚識玩呢隻GAME 10隻台狗/支那狗 10隻都開掛
論刷水同痴線 就日本人
要隻GAME數據就 鬼佬個邊(不過國際ser多外掛同多弱智同埋好撚閪多垃圾)

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

即係 4 突破 (開 4 棧燈) 後可以升到 80 lv, 然後入去技能樹度 +20lv, 最升到 max. lv (100lv)

4星角？
4星最盡升到70lv，食晒佢係俾隻5星/6星食喎

就1001 開個新post先

新post :

唔推啦 屌 就咁